%@Dif:3
Une ouvrière travaille 35 heures par semaine. Elle touche un salaire horaire brut de 7,60~\si{\EuRo} sur lequel 1,30~\si{\EuRo} est soustrait pour les cotisations sociales.
\begin{myenumerate}
\item Pour calculer son salaire hebdomadaire net (somme dont elle dispose lorsque les cotisations sociales sont enlevées), écris :
\begin{enumerate}
\item un enchaînement d'opérations sans parenthèses ;
\item un enchaînement d'opérations avec parenthèses.
\end{enumerate}
\item Calcule le salaire hebdomadaire net par la méthode la plus rapide.
\end{myenumerate}
%@Commentaire: La difficulté réside dans la compréhension du texte. Il faut faire également attention à l'écriture correcte des calculs.